唐狗係咪原罪?

見到有人拖唐狗喺公園行 比個阿伯屌 有感而發

屌返個阿伯係唐人

秒

唐狗好可愛
可惜身價低
好多人睇唔上眼

唐狗聰明 又乖又好養 病痛都少啲 命又長啲
係啲人睇唔起混種狗 覺得唔特別

啊伯on 9姐

唐狗係中國ge名種狗黎

都唔明點解睇唔起
淨係病痛少已經吊打名種狗
又聰明又忠心

唐狗好可愛喎

個阿伯戇鳩姐 唔關事